梁手足，我沒有什麼可以做，今天只有這些

今天我只能黑衫黑褲，
在胸前扣上白絲帶，
把手上的白花放在太古廣場對出的地上，
早已變成一片花海的地上。

老實說，我的親人離世，
我也沒有天時暑熱、山長水遠為他們獻上鮮花。
他們在沒有不公義的牽連下安祥地走了。
我也懷念他們，一切在心中。

那延綿至花園道纜車站的人龍，
是在世手足對生命、對香港的熱愛，
我們一定會代你和離世的手足走下去，
直至光復香港那天！

2020.6.15

香港獨立
唯一出路

光復香港
時代革命

以後每年6月15號都係香港既Remembrance day

點樣搞先唔會變成BLM咁膠？

當自己家人親戚唔係藍絲就係港豬，喺PP見到好多同路人一齊走落去嘅感受真係刻骨銘心，亦會永遠記得今日以至過去一年嘅畫面。雖然唔知自己有生之年能否見證香港光復一日，但見到咁多同路人咁齊心，繼續幫梁義士走落去

好難講 上年都仲可以有組織咁去等大家紀念 又有人流管理又有設備又分中西式
今日已經處於唔知班爛仔幾時踩場個狀態 自發咁做
以後真係唔知點 只知道其實大家都會堅持落去

推

係，手足一放工就湧去金鐘
自費派絲帶、派花，一齊嗌口號，真係好感動！

我大部分親戚都好撚藍

藍到望唔到個字

以後唔再出「不反」
人人都要冒險出去，隨時送頭

藍到黑

烈士英魂千垂不朽

民族自決
香港獨立

雖然你有括住
但都想講送唔送頭個定義其實係後人決定
如果梁烈士犧牲後個個做返港豬 咁佢就係送頭
但若果有200萬+1 有今日悼念 有人因為佢而更努力戰到最後 咁就完全唔係送頭了

就算民陣吹大雞
亦都好難再聚到200萬